[勿提lorealgroup&第一頁有懶人包] 化妝品及護膚品討論區#15

毋忘港恥

LANCOME 事件重溫

花水問題及其他熱門產品可先參閱懶人包
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

舊懶人包比人close左
宜家有新懶人包不過要比D時間重建
格式同內容會漸漸加 希望大家等待

如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎PM GMAIL比波耶波囉咪

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

Work啊，不過有啲痛，小心捲左頭髮入去

有咩伏

我係攞少少攞掂
真係一點
但個顏色睇到好爽
今日新年就一定會用正紅blush

係＃1未加番animal testing既野 因為之前有絲打好有心打左
但佢個段我搵唔番 post類似既野算

無做既brands ：

上至下 左至右：

Summer fling/ sweet spot/ paradiso/ incorrigible/ Aphrodite/ vampire kiss/ plum lush/ black dahlia/ reckless/ slander

True coral/ cherry lush/ crimson noir/ violet fatale/ aphrodisiac/ Xavier/ Alex/ Logan / negligee/ twist of fate

Michael/ John / giacomo/ Justin/ cooper/ jack/ Francesco/ Pablo / secret escort/ forbidden pink

左至右
Suqqu 寒牡丹 / Suqqu 映華/ Givenchy hibiscus exclusif/ Chanel mélodieuse/ Chanel seduction/ YSL 6&12/ YSL 19&52

YSL個d好耐之前買 加 朋友送 勿屌

我睇到啲唇膏有分別 左邊係最深 磚紅咁
右邊先鮮紅大紅色

有無絲打用過bite beauty lipstick
好唔好用？

用左成個月都無用
已經早晚查

咁大獲有伏？

無咩瘡印，試唔出功效

有陣檸香味

Ok la

資生堂果然有做動物測試

多謝絲打們嘅努力

唔好諗埋一邊 最緊要自己開心呀

我就完全唔想見
怕麻煩
男友會想我見
但呢d野我覺得好閒
撞到咪hi下囉
唔需要特登約見

stain得幾勁下
不過食得落肚

佢有時遮左牌子同色號好想睇到

拜年搽大紅唇點睇 驚好誇張

新年自己開心就得

agger

智孝
幾鍾意佢
素顏都好靚女

邊度有得睇

本來都唔信韓國女人唔整容唔打針 由其上左年紀
智孝真係改觀 佢係過三十 雖然有法令同魚尾紋
但佢隻自信 足夠彌補
但略嫌玫瑰妝佢個紅唇太濃

大家分享下拜年大紅唇色啊
今日係屋企 無化妝

之前有絲打推bm遮瑕

係咪講緊呢隻？
bm遮瑕力夠唔夠同潤唔潤？

偏高既coverage 同夠潤
唔會有乾炆

你會用咩色遮黑眼圈 ？
Medium?

無聊去左three 睇唇膏
啲ba真係好好態度 又唔會西面(可能新年)
買左一支唇膏都送勁多sample

弱智一問...只係揸conclear唔揸foundation,其實得唔得？次次揸了conclear之後隻眼好似好無精係咩原因

BTW,祝絲打新年快樂！繼續有$買佢老母

會唔會眼皮厚？ 我都係咁 所以eye shadow一定要化埋下面

用左油+cream打底都浮粉
我塊面係咪冇得救

新年快樂！我係 咬呠呠 呀
祝各位愈嚟愈靚，日日有錢燒 有男朋友既繼續你濃我濃

琴晚男朋友本身應承買love bruise俾我，但去到人地爐已收 最後買左衫

絲打分享下有咩收獲呀

平時去啲態度都好好

如果你有打算結婚咪見下家長
我同男朋友一齊左大半年就見左家長
宜家見得多大家都frd左

老老豆豆，唔見的話大時大節煩少啲

好靚呀 d燈 邊度買

淘寶16蚊一串 入電池的

幾好喎 等我淘下 thank you
Btw jackwill幾錢呀 應該幾貴 唔捨得買 你男友真好

之前買咗11號 lip jam 同5號 胭脂
都送咗好多sample
果排好多絲打推

我俾條link你啦，呢間有好多好多款
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【LED星星小彩灯闪灯串灯满天星挂灯新年七变色拍照装饰霓虹灯房间】￥Then7hNTg2￥

呢件680......佢有九折
佢自己都中意着jw既衫所以幾爽快 我好少買...
之前話買lip gloss 420蚊佢反而 咁既樣

用左幾日爆大瘡
唔知關唔關佢事
不過塊面感覺有白淨到

我屋企三件有China Portugal ...應該仲有其他
如果唔想喺香港shop買，你可以試左實物先
等佢uk官網有折嗰陣，好多靚野都有平，到時再買

我個身瘦但塊面好包
求瘦面攻略

有時喺莎莎好好笑，分享下 :
我睇緊唇膏
佢：其實你已經有chanel givenchy 嗰啲，點解你仲想買平野？(意思係想叫我走啦，死八婆又睇)
我 : 唔同架！！！你睇下呢個有閃粉......
佢 : 你得一個咀，搽得到咁多咩？！
我 : 你得一個身體，你又成日叫我陪你買衫？仲要買親都唔平！
佢 : ......我上去等你，你慢慢
我 : 得啦，唔睇啦，走啦

佢啲裙好靚呀 但唔係made in uk

我最近買埋胭脂02
蜜桃色jjable

我有202但好耐無用
日日寵幸佢既唇膏液140同tf love bruise

Thank you for the link
你男友都好d
我男友買鏡頭...............
所以好窮又唔會理解到打扮果種心態

最近都好想買蜜桃色胭脂
之前睇中ga 505
不過係L'Oréal group
搵緊替代品
搵日睇下

有無幫你影靚相
我男朋友係較好晒角度都可以影到炒晒車 成日影到啲閪迷眼，擘大口，怪異姿勢
有時好羨慕人地情侶去玩可以影好多靚相

平時拍拖活動就係去影靚相
都係 有個識影相男友都幾好
但佢會嫌棄我柒同唔識擺pose
共同朋友間有個幾出名的model 佢會拎我同人比

仲有佢唔鐘意上鏡 .....
搞到我ig得我以爲自己係model嘅相

絲打i know that feel
佢最識補捉到我反白眼

我男朋友買左Chanel coco code 4格胭脂俾我，好開心但之後唔捨得用
Btw上網訂左jw但未到，好心急

我男朋友直頭無慾望生物黎
無興趣 買3買鞋買淘寶十幾蚊件果d 咩都拿上身著 平時日日返工放工返屋企 除左同我出街 只係有時去飲酒/打牌(1個月都唔知有無次)
但佢又唔會阻止我買野

都好過佢技術問題影到我柒，然後嫌因爲我柒先影成咁 佢成日口咁樣講者，真係覺得你柒就唔會繼續幫你影啦

呢d男仔先好

之前去一間餐廳，你求奇影張相放上去佢個fcb page可以送野食
佢夠膽死偷影我然後放上去，仲要佢有朋友睇到

影得衰仲嫌你柒
不過係情趣黎嘅

要掃落去啲花紋嗰下好似破處咁 又期待又不捨

新年要鼓起荷包買cdp

1516緊買鑽光餅定係新出嘅粉底條，有無人已經試左可以包膠下？

我都有用果枝呀
都好好用
佢平過bifesta

我近排都發現我黑眼圈深左 要開始遮下

哎呀 我又想買204 又諗緊206 214

趁新年終於去買左支givenchy
好靚呀

千其唔好買新出個fdt stick
浪費錢
0遮暇又唔long lasting

有214但係用咗無耐就唔知咗
諗緊買唔買過

咁就決定買鑽光餅啦

買216啦

又一隻超正香水，日本係話佢似岩岩沖完涼浸味

今日去aeon買的
好正

線額頭個陣要用手㩒住遮住條眉就唔會線到

海洋系列

同cezanne 唇膏
主要係包裝勁靚我見佢又幾潤又上色就入左

Aeon幾錢

笑得好辛苦

見到好多人話用完爛面

我用又無爛喎

無遮瑕可言 好快溶妝

建議絲打試下先 雖然好多絲打大推
但我用完出晒暗粒 用左兩次都係咁

我有用鑽光餅呀 覺得好好用 出左油都好靚 同埋都遮到面上d瑕疵（當然大前題係d瑕疵唔係好勁） 用左皮膚睇落好靚

聽日去又一城專門店試下先，但上次行過無買野ba都俾左sample我
再去運吉唔係幾好意思 點算

年初一無年拜，攤喺屋企用幸福肌去角質
皮膚滑滑 好舒暢

想問Bourjois同Fit me liquid foundation 買邊枝好

我剩係知bourjois無控油同薄coverage
如果好油一定gg

fit me loreal gp
開架試kiko media kate都幾多好評

之前係第二個post有絲打推呢隻香水
琴日係aeon見到做緊88折
折實後$95
好抵屌
有50ml

今日晏就12點幾噴完到而家都仲有味

佢有好多隻味
我覺得個盒有個bb個樣個款（爽身粉味）
最好聞
唔係d好俗既味

其實用左好多年，想變心
Bifesta落好多廣告
羊毛好似係出自羊身上
所以都係諗多陣先

好少女
呢個開架牌子嘅野一向都唔錯

見微博有人推介 Dr Ci Labo Night peel
聲稱對消滅閉合性粉刺好有效 仲正過takami
有冇人用過諗緊下星期去日本買takami 定呢隻

bourjois透明蓋出新版

留名聽用後感

有無絲打買左canmake福袋

新年好 祝位位絲打越嚟越靚 賺多啲錢買多啲野

係邊度買？幾錢？

bourjois 好似出左新 睇黃小米youtube見到
唔知香港有未呢

本身都有興趣 好彩係facebook見到

太古aeon! $65 性價比100%
實物係高汁not cheap cheap

我嗰枝$199
真係正 唔識講 好乾淨嘅味道

我今日見到好正
最重要係勁平但係係benefit質感

求試色

琴日有絲打係jojohouse問完盒眼影價錢
然後我打算都係jojo到買懶得訂要等寄黎
間野坐地起價 今日報多10蚊
好在同佢講 佢至話用番個舊價俾我

好似幾正 hk有未

其實128有咁多野都ok既，唔係伏得咁緊要
雖然話好多都唔係canmake
但果d 牌子既野都唔差
仲有，日本福袋用黎散貨是常識吧

很想要

... 最好唔好開名
呢度之前好多打手
最近先好似正常番d

Bourjous透明蓋妝感靚 但暗瘡肌用即刻冒左兩粒痘係面豬登
到底有咩粉底係可以用

呢排呢個post好正，好多野燒
我追左成個星期都未追到live，留一留名繼續追埋#14

btw我之前見到有絲打話會swatch opera #7，最後有無swatch到？我追到14都未見到

燒到了

Btw今日經過aeon就跌錢啦

好靚呀個胭脂盒好立體真係好似甜品 掃好柔軟

用礦物粉啦

sor 自隊
但佢咁海鮮價我至忍唔住上黎講

唔好誤會，唔係屌你

新年價？

又幾得意，好cute 好岩學生用

絲打有冇推薦？
經過上次比ba鬧 唔敢入專櫃啦

jojo house海鮮價 請問上面絲打買tarte concealer幾錢? 驚佢坐地起價

我頭先都去左aeon, 噴左粉紅色係手背勁快就冇左味 應該噴係邊?

有冇沙漠肌絲打有用Chanel healthy glow粉底？
求用後感+想知易唔易浮粉

用過only minerals同bm 既blemish remedy
兩隻都唔唔錯 但blemish remedy加左啲茶樹定唔知咩 用起上黎自我感覺好啲

佢個掃係我用過drugstore最好用嘅掃
Blending一流又夠彈

Mist無香水咁long lasting架

#102

有幾多隻色架

我向嗰度Swatch到成手都係

我準備好了

Omg
Thanks
好似幾高汁咁，色又唔少

頂 潤唔潤?

買francee 好定呢隻好

潤，堅潤又上色
個包裝$65蚊同唇體
真係癡撚線

我買呢隻中性啲

Fiancee女仔啲

好彩拜年無機會去買

佢扭出黎係實扭唔係cheapcheap咁鬆扭出黎
去吧如無意外

呢個blush色號係？我見荃灣ROU得返2&3色

完全唔知咩色好 佢勁多色
諗緊light neutral 個d

呢隻last 得耐唔耐
我驚我最後買哂兩枝

好正呀 香港有得買未？

已經五個鐘度
向衫重聞到
兩枝都係耐
呢枝浸味真係好爽好清新

我都好期待
身為正紅粉

諗緊light neutral / light medium
官網medium官網深色啲 但上網揾試色圖又好似neutral深色啲 眼殘

乾肌
20幾度嘅冬天用(唔知算唔算冬天 )
保濕要做好否則一定浮
我鼻翼會浮（不過我成日鼻甩皮）

但幾long lasting
偏matte
同出油後妝感好靚
感覺啱春夏天用多d
不過我前两個月買咋

之前朗豪坊log-on見過sweet sweet嘅櫃，差d因為附送個掃買胭脂，不過d野好似放左好耐又污糟咁無買到

而家朗豪坊log-on個櫃無左

香港買幸福肌 申請會員係咪send email過去客服
即係呢個service@makehappyskin.com ？

呢個定bm好啲？

大家最中意買咩化妝品？
我本身都勁中意買唇膏 但買黎買去都係果啲色
衣家節制左好多
但我就勁中意買底妝產品
明明一枝粉底係勁耐都唔會用得曬 過期又唔用得

感謝意見

大家有無美白搽面既推介下？

唇膏

限制自己一個月只可以買<4枝

唇膏，眼影，胭脂同沉迷碎粉
真係難分高下
所以而家要節制，揀啲又平又好用
超過$100嘅化妝品會諗好耐
但如果容量好大，好似rcma碎粉3oz百幾蚊，咁

底妝反而用得好就一路都係買嗰隻
如果沉迷液體化妝品就
我好麻麻液體嘅任何化妝品，好似cream胭脂highlight etc.
硬係好似好易變會好驚 所以gloss唉屌，呢年都唔柒再買

呀
仲有點好重要係
毛孔大會出油唔好用
會顯毛孔
我借咗個fd用 佢毛孔大

啱啱睇痴線西個post
睇到佢地話hourglass都送野畀beggar

Rimmel情人節朱古力雙色唇膏

好正呀啲色

童話inspired既眼影，每格眼影都有個同故事相關既名，媽啊好L靚
4千幾yen一盒好想買

都係太古aeon有 ？

無呀
有我會掃
日本rimmel來的

要搵代購
Rimmel日本版正過外國版好多

嚇得我 真係有既會聽日即刻飛過去買

我幾驚呢啲公仔系列化妝品，因為多數唔係太好用
但如果j包妝搏一搏gogogo
紅色嗰個好靚

我都係
希望佢快啲黎香港
佢呢個系列真係好情人節

佢個眼影嘅色同excel差唔多

我有個女仔好朋友去親日本都買好多藥妝比我
大家都係學生但佢買親都差唔多過千蚊 好錫我
最近又想買下野比佢 但又諗唔到買咩好
有冇咩提議下

Bm你係咪都會買埋佢個專用掃？
想知係咪真係冇其他掃可以取代 粉同掃幾乎同價唔多捨得

呢個係絲打推既6號焦糖色
尋日見太古7色都仲齊呀

個post叫咩名

淘寶雨潼

有冇絲想買amika 直髮夾？
我有個細既買多左未用過
香港行貨黎 包永久保養
放$980
有意留tg 我搵你

好傷心，無啦啦對花水有過敏反應
用左6支都冇事，就係突然有一晚源敷完第二日就紅腫

依款唇膏勁持久
我之前試上手 沖完涼都仲有少少色

好正呀痴線! 依個咩牌子!!!!!!

召集痴線西，近來過得好嗎？
係娛樂台

嗚啊 中間同下面都想要

我都係想要呢兩隻色！

新年喎 買曬兩隻佢

因為我係唔用眼影咁制
胭脂同碎粉就係用開唔會轉
但你講的岩液體好快壞 但就控制唔到自己

女人真係抵抗唔到唇膏
衣家就係買啲未買過既brand既唇膏
買過咁多枝唇膏都無一枝係Chanel既 新年之後入手一枝先得
絲打有無介紹

係bo 但正路應該係medium深色d呀我諗
之前有絲打買左 係咩色架 ？

係咪有絲打夾買tarte
我都想買

我都想 不如我地兩個夾單？如果無比人cut
因為一單淨係買兩枝

各位絲打好我係紅巴

想問下粉餅係咪基本上冇分男女

其實我係想平時平衡下塊面既色
最好就唔好咁易睇得出俾人發現化過妝
同埋有冇d簡單方便又唔洗用特別野落妝既產品介紹

Sorry for 1999

我知哩度絲打們好善良嘅

唔知但我之後同佢講番有fd問過佢都肯俾番舊價我已經好好

想問下bm遮瑕左定右會好啲？

決定過兩日去aeon買香水
嗚呀 狂燒

Tg我呀@clock_master

我可唔可以一齊夾

左

去黑頭既話，dmc定雪花秀個玉容面膜好啲？

我都係 之前都唔畫眼，有日屎忽痕搽埋眼影，之後就返唔到轉頭
好彩既係我對眼皮好食眼影，搽左好似唔係好明顯...所以我對眼影無咁瘋狂

我最最最愛買唇膏 今年我要繼續努力買買買買買

我揸左好明顯
因為我鍾意啲好深色cool tone眼影同勁動手

最近好想買呢個 已有masquerade
佢啲眼影太好用
但太creamy太上色，香港大氣候唔like
But i like

我男朋友好驚我見佢嗰啲fds係

佢話可唔可以化到好似無化咁
不過我話唔得

我噴左係人地平時把脈個位
佢個味去到夜晚個陣係淡淡地咁

呢枝我覺得好臭

你係咪都係用德國洋甘菊

我都j緊依盒 紅字

唔該晒

當年年少無知買左maybeline 盒12色眼影
雖然盒野麻麻地又飛粉
之後就化上癮 一化就想用埋眼影
我好想買眼影呀

我都想夾啊 不過上面絲打話一單最多2支

想買SUQQU同cdp 春季新色
仲有Laneige新雙色唇膏

以前初初化妝勁鐘意買粉底
而家就反而勁鐘意買唇膏
同埋明明唔係太化眼妝但係會好鐘意買眼影
見到d 好靚既眼影會忍唔到手

Suqqu唇膏邊隻潤

真心想問D公司多數用咩動物做test?
我愛小動物又愛化妝品 好矛盾

之前追PO有上去睇過
但唔見有blemish remedy個隻仿掃賣
唔知應該用邊隻取代

淘寶係咪要搵散粉刷？

有咩去印產品勁咖

終於去左買Laneige #7
加lip mask送bb cushion
雖然佢話我岩最淺個隻色不過送既就算啦

好靚啊！

呢set幾錢? 比catie燒到 好想要lip mask

係咪300嗰set？
我都想砌佢老母 但屋企又好多唇膏⋯⋯

有無人有flower bomb枝香水
覺得岩幾多歲噴 岩岩20頭用會不會太老
好鐘意陣味但又覺得好似成熟得濟

覺得呢個post和諧左好多

$295 即係唇膏加lip mask價錢
好抵啊快啲買！

買啦好抵 舊版個支太乾 隻色幾靚都無乜點用
呢支又潤隻色又靚！

呢到絲打推tarte磨菇掃上礦物粉
不過我嫌佢吉面 摸落係幾舒服
最後都係用返bm $200個隻掃

永久花同德甘都奶左野
之前用幾支都冇試
德甘衰到係濕敷會覺得乸同刺眼，我男友都覺，應該係支野有問題

想買新香水無從入手
唔鍾意果香花香太女性化甜甜可愛style
仙味香水有咩推介
唔要太spice味 中過伏比人笑似中東返嚟

玉容面膜係伏黎

我之前用左兩枝早個零兩個月買左枝又係咁
我上次問左Eros 佢話試下溝另一d花水/蒸餾水一齊敷 先試下一比一 佢話批批貨都唔同 依批可能劑量高d
我覺得一比一都唔夠 要溝多d

永久花都唔得？

issey miyake? 感覺好仙

年初二畫眼線
易控 好易畫+好顯色
平價版嘅mac $95
我用2號色 無閃粉

2號易唔易甩

素顏蜜粉？

唔易，都幾實色

有冇人知tarte concealer隻牙膏裝

同呢隻shape tape有咩大分別啊

一路有用開牙膏裝 遮疤遮印遮暗瘡都好好 有9成
但唯獨黑眼圈好似遮唔哂咁
見就黎用完手頭嗰枝 唔知轉唔轉好

補shape tape圖

留名

認同 full完好似完全無分別
陣味好假 絲打勿買

請問有無絲打想夾tarte
因為一單淨係可以買兩枝concealer
所以一位絲打就夠啦

我想今晚or聽日訂貨
有興趣tg@bala523

我溝左好多都係乸
dum又浪費，唔dum又用唔著

Pm-ed

叫TCB堂課
比條網購link你，應該可以用轉運買

眼底好乾 乾到一上遮瑕無耐就出紋
有無得救

不得了 我準備買啦

今日噴左出街

我想問elta md有冇門市係有得買？

會唔會係遮瑕乾得滯

剩係買過Extra Glow lipstick
唔使用潤唇膏打底

比楊岳橋燒到好想去太古aeon朝聖雖然對我黎講有d遠

今日去左 支唇膏無哂我想要既色 上手好靚

用緊nars

頂唔住自己個鼻同兩側啲毛孔大 仲要黃底搞到個人好似好唔乾淨

係咪要做激光? 有無好美容推介

Nars 會有啲乾 試下轉其他concealer

大間屈記有 醫美專櫃
上次行新城市有 其他唔知 唔係間間有

眼睫毛要夾好耐先會翹起少少 又last得唔耐
有無咩睫毛夾好用

我覺得shiseido個夾好好用 不過呢d睇眼形 我啱唔代表你啱

我用12蚊店綠盒嗰隻，幾好
但都係眼睫毛易dup既人，應該因為太多太粗
我覺得呢啲case要用電睫毛器，我過幾日出開街都會去sasa買返個

gel plus

不如試下韓牌real lash fixer，我出左十幾個鐘街都仲last到，唔易溶，我淨用佢都夠

sasa嗰個好易壞 又好快無電 買過兩個
依家用無印嗰個好好用
佢個設計等你一定唔會唔記得熄 枝野幼d好拎好多
而且好似mj睫毛液咁有兩個頭 不過貴左d

同埋我眼頭位嗰啲毛成日都夾唔到

唔該絲打，咁我去無印買

我都係咁，之後喺淘寶買左個局部睫毛夾

搵日去無印睇下先 唔該曬大家

無印嗰個幾錢呀 唔該絲打

終於買到maquillage雙色唇膏啦
東京大阪京都都無 竟然響神戶買得到

30號好好j

唔該絲打

我上個星期都carousell左隻30號 點知趕唔切新年前到 好好j

Muji幾錢到

眼扁嘅絲打推介canmake有隻弧度好細嘅睫毛夾
用呢隻終於唔會夾到眼皮，不過條膠好廢，我換左koji嘅膠條落去用

電左眼睫毛宜家好方便唔洗夾
諗住遲啲買home kit自己搞

好似150

比你地燒到！好恐怖阿太古aeon

想問係太古aeon邊到？ 行左化妝品個到冇

太古c出口 入到去再上一層

係阿 我都見到 有個位有好多日本化妝品 但好似唔見sweet sweet 咁

係canmake 隔壁架 果到好似叫rou

用緊sasa個款
係咪我眼睫毛太短 已經壓到最近塊臉咁夾都淨係夾到部分

粉底無分男女架
唔想太明顯可以揀有色base 試下先，佢嘅佢用就係調色，同埋唔會好似粉底咁明顯

無邊隻產品唔使落妝 化左就要落

另外應該搽完睫毛液先夾定調轉

要喺laneige crabtree 果層再上一層

其實荃灣Aeon都一樣呀

九龍灣都有R.O.U呀

黃埔有無

有呀 啱啱去完

荃灣都有rou?

搵到啦
不過原來有閃粉 馬上滅光
65個支唇膏冇102色

有冇正常偏小小白嘅絲打用muf hd fdt? 想參考下你地用咩色

有呀 1/f

岩岩買左 果陣淨番一枝

胭脂上面唔係好閃架咋

上面係matte架

應該夾左先搽 因為搽完再夾會痴住個睫毛夾
我係先夾一下個根 等d毛翹d再搽睫毛膏
然後再用熱嗰d睫毛器整曲根以外d毛
咁就又翹又keep到成日同根根分明

sweets sweets胭脂好long lasting! hold到喺我塊面十幾粒鐘

男朋友唔比買
話我上個月先買左excel胭脂

我swatch左但之前張data卡太慢冇po
而家補返

右到左 01 05 07

Carousell啲人真係好cheap
件野$30佢都要開價$20

買左suqqu粉底 真心好用

係大阪京都行左好多間都冇

Y225

我都要去carousell
搵代購話行左好多間都無

我有excel單色嗰隻
好滑滑

好乾我都覺

試過同條友講
你承認自己係死乞衣 連幾十蚊都唔想拎出黎嘅低賤嘅垃圾狗 我咪包郵送俾你
然後佢block左我

絲打好波

我以為佢照copy呢段嘢認自己係

豁出去鳥

一對 color con set 左20蚊 出3蚊 直接屌9佢

痴撚線 送埋成副身家比佢好冇 on撚9

雖屌 3蚊？？？

利申敏感混乾肌（呢排皮膚極乾）
想做個小分享
岩岩終於用左澳洲親戚買比我既sukin天然排毒火山泥面膜
（圖中右邊嗰罐，原諒我又用呢張圖，之前係度post過 ）
跟返佢指示 係洗完面之後塊面仲濕濕地嗰陣 薄薄地一層茶上面 等15分鐘
敷既過程中塊面會開始暖暖地
但佢完全冇以前敷某韓牌火山泥嗰陣咁熱 又乸乸地嗰種feel
到敷左10分鐘塊面上既泥已經乾左8成
洗面嗰陣要花多少少時間洗，因為啲面膜都幾頑固下 （我係就咁用清水洗面）
洗完之後塊面好乾淨 好舒服 吱黑頭都易吱好多 同埋唔知點解覺得塊面白淨左
平時塊面好易敏感泛紅 但今次用呢隻竟然少少紅都冇
啲人講話孕婦同敏感肌都用得 我信了
總括而言 敏感肌想試火山泥深層清潔可以買呢隻試下 真係好溫和+用完塊面好乾淨

今日去咗買fiancée body mist 粉紅色好香
但係無香水咁long lasting
不過sweet sweet blush 同Cezanne唇膏得返好少色揀 所以無買到

我次次放啲全新既野上去
例如有牌子既袋card holder 電子產品
都已經平過出面買幾百蚊甚至一半 啲人都可以出個價係再低一半

有無絲打試過自製卸妝油？
想試下用f牌葡萄籽油mix乳化劑
但見到乳化劑有好多種

想問下電眼睫毛details
大概幾錢同維持到幾耐
會唔會好麻煩 因為聽過朋友講植眼睫毛好麻煩唔可以大力捽 唔知呢兩樣野係咪差唔多
麻煩曬

今日都去左aeon

買左01色 易推 好靚
諗左好耐要咩色 好想包色 不過買住一枝先

Sweets sweets lip chocolatier 06

(偷一偷圖）
少買咁淡色既唇膏 我鍾意重口味d 不過間唔中淡妝加依隻色都好靚 出色又潤 sweets sweets d野都幾高質

lm
我都買左opera #2 #5 #6
好後悔冇包色
不過我上嘴啲色同之前有絲post嘅色唔一樣

聽晚去韓國
有咩韓國必買

覺得5同6點

嘩 好想買眼影蜜
係咪間間aeon 都有？
要兩個星期後有機會出太古

有無人用過幸福肌既眼部精華 想知好唔好用

香港好似冇得買呢款

快啲燒我啦快啲燒我啦

我係yannis $980 10次facial到整
都keep到個零兩個月好翹
以我所知beauty ranking有home kit整都係幾百蚊整到5-6次，諗住遲啲試下
其實電眼睫毛係用藥水定左你眼睫毛型
冇假既痴上去所以點大力捽都冇問題

屈臣氏有呀,好用 同埋我覺得敷完啲粒粒會平左少少

同埋shape tape係made in Korea
我係唔明點解美國brand會made in Korea
覺得有d怪咁

下我以前買落果啲都係usa
係咪新果啲轉左china

Sweets sweets 黃埔都有呀

多謝絲打
你有無買到？
隻色唔係好燒到我

一陣去

岩岩google過 見到香港屈記個網有賣

我
乳化劑就上網睇用Tween 20/Tween 80
乳化作用好啲就用tween 20
自己整又天然又平過一般出面卸妝油

之前4go巴打好似話過係油就可以拎嚟卸妝
唔一定用橄欖油/葡萄籽油
好似係⋯
等4go巴打解答
但佢好耐冇上水了

係呀 唔洗加tween都得 同埋咩種類既油都可以落妝
我就鍾意用jojoba既

Thank you

就咁用油卸都得？
jojoba我通常用嚟搽面，好快吸收

唔該哂2位絲打
其實加tween係咪有種洗面嘅清爽感覺？
如果就咁用油落妝係咪用返洗面乳再洗面就得？

btw各位絲唔好似我咁懶用卸妝濕紙巾，谷哂粒粒

係呀 加左tween會好似出面賣既落妝油咁 有變白色 乳化左令你感覺乾淨d 係「感覺」only

我會用熱毛巾敷一敷面 再用洗面product

我想問問買過colourpop既絲打
速遞到個陣係咪會打電話比你架？如果聽唔到佢電話係咪會放係郵局？

咁唔使特登落乳化劑啦
你地護膚程序會唔會搽油？

唔洗架 但有d人會唔鍾意油淋淋既感覺 就會落

有冇絲打用過日牌Dazzshop嘅化妝品
好似好多日本妹都有用 黎緊去日本想去買黎試下

各位Hello 終於註冊左 唔洗再做cd-room
最近買左covermark草本粉底同base
絲打果然好介紹

話說之前買咗草本 一化完勁靚 但係之後會變暗
今日買左dior forever 希望搵到啱自己既粉底
仲入手咗胭脂 粉餅 破大財

我唔得
幾個鐘就甩得7788

Etude house 新collection幾靚

我同事去日本試過覺得幾正
但因為佢唔用有閃粉既眼影 所以冇買到
不過我已經加左佢入我既to buy list

係呀, 我枝jojoba又用黎卸妝又用黎搽面, f牌$97/100ml有排用

我比較常用#2 比較八搭
#6 太粉紅(太少女haha)
#5 好有氣質

Thank you!! 因為我落左宿舍地址 所以唔知洗唔洗等電話

catie推嘅bobbi brown唇膏真心好用
有枝desert rose好靚

#5 係coral色咁
隻色好日常好易carry

係 礦物油 花生油定係合成脂通通都卸到妝
差在你用唔用
peg 7 olive xxxxxxxxxx （唔記得點串）個隻
呢隻係市面最簡單做到最易買而且比較上聽落去天然
可以話用落可能或者會安心d的
唔好用tween/span 個隻
都幾傷下
至於油種
並實一般以清爽會比較好
因為出事機會會少d

早排好似有包過膠laneige bb cushion
我就混油肌
以往幾年冬天都係t zone位會出油

我11月用呢個cushion個陣都要用控油base搽t zone位
如果唔係會溶

後來係變左會乾到浮粉
T zone位就一時時會浮
好老尷 我都唔識分到底而家我算唔算混油
因為雖然我浮粉
但我唔搽base都會溶

總之你去到冬天都係油肌先好用呢盒cushion
如果唔係會真係乾到爆

係咪買左控油果隻
果隻我冬天混油都覺得乾

好燒呀

係啊
我係要搽超保濕cream+肌妍超保濕個款化妝水再fu mask先無事

Cezanne兩枝唇膏分別係rs1同305
Btw而家先發現kissme眼線係made in germany

bobbi brown唇膏好潤
買咗金管line 好顯色 一吓已經遮晒唇色

你去邊間aeon?
想問邊間aeon最齊brand

黃埔 我估間間都差唔多

中間個支透明蓋個蓋好易爛

邊條片

十大專櫃最愛 好多都好燒

無記錯catie有條片係bobbi brown試色
好多都好靚

感覺上跌幾次就爆

今日到我出嚟放血啦

Givenchy 2月3號出既新唇膏
限定色No.25

我有化妝品賣150, 佢問我40得唔得

佢?

係邊個系列？ 我之前買過一枝bobbi brown 乾到勁顯唇紋 自此冇用過

金管我指呢隻 完全唔駛潤唇膏打底

邊隻潤啲
上面果款好多out of stock

無用過第一張相嗰隻 不過爬文話金管係最潤

今日去咗買RD03 $48

隻色好正咁

又燒唇膏 最近已經買左好多

我都上左去買左

我今日喺荃灣aeon買左七百幾蚊野 俾錢嗰時嚇左一嚇

想問Covermark你地係推粉底霜定粉底液

有無絲打有lp粉餅包膠

你都要講你皮膚有咩問題先得架

霜，玻璃罐

買咗咩

我想問我t位毛孔勁粗...
有沒辦法收細dd..

遮唇色好吸引 我唇色超深查咩都唔顯

包膠

屌個個都喺度放火
好嬲呀 快啲出糧呀

今日係cdp大出血啊
買左鑽光餅同胭脂霜

胭脂霜買左咩色

乜都有啲
Fiancee爽身粉味香水荃灣無，得body mist 我買左番簡味，好中意隻味！！好想拎嚟沖水飲
Sweets sweets eye gloss買左兩支，02自然啡同04煙燻粉
04隻色望落好溫柔，而且得返一支 唔執輸拎埋佢

我今日都有去 唔見有fiancée 嘅

題外話
以前成日好得閑
手甲腳甲全部都修到靚一靚又油晒指甲油咁
但而家好多野做 又無心機自己搞
所以想問下你地平時去開邊度整甲同埋個價位大概幾多

一入去，會見到canmake
佢後面個架就係fiancée

想問吓有無邊隻liquid eye shadow係glossy效果?
前排去韓國試咗幾隻都係珠光帶閃粉

呢款有冇人有上嘴圖睇睇色

3號
1同3掙扎左好耐

自己搽

今日買左sweets sweets 胭脂#6同fiancee baby puff puff香水
各位絲打好介紹

有無絲打睇到/試過？講到好神咁
我睇外國review話底妝都可以唔洗落

想去試MUF粉底 有無邊間BA無咁西

305
無視厚唇同甩皮

之前係朗豪坊bonnie 定bobo 幾nice
但其他ba好似帶住塊西上面番工
得佢理我 但佢好似係part time

上黎包膠下canmake支酒紅色eye liner
幾持久 但上眼唔夠實色
我大範圍少少上眼皮
再smudge開佢當眼影幾正

旺角新世紀

我覺得荷里活果間ok 佢幫我試左粉底primer concealer 但我只係買左concealer 都冇黑我面
朋友就話hysan 好好
朗豪坊就真係十級西 上次去買hd pressed powder
我同佢講指住要一盒 佢拎左一盒粉同一個puff
比錢先知puff要錢唔係連埋(係我on9唔知佢唔連puff) 但佢由頭到尾都冇問過我要唔要puff 同提都冇提過係冇puff 係好自然拎埋比我

懶呀

屌我都係
仲要冇得唔要個puff
個puff垃撚圾但貴

新入來，
頭先試左cdp支base覺得好正
好想聽日去買
會唔會太衝動？

朗豪坊真係on99,之前一入去已經指明要買咩,唔使試唔使佢serve淨係俾錢都好似得罪左佢全家咁

朗豪坊好似個個brand都係西BA

唔會
今日去又一城試，真係好L正，用左上妝好有光澤同細緻d，用量都好慳

打算去日本買

表妹話佢D同事大讚YXX D唇膏靚同好用所以想買
嚇得我即刻同佢改邪歸正
拎左堆唇膏出黎俾佢慢慢試
最後燒到佢買左givenchy

呢個係咩牌子

正確方法

唔知點解，除左覺得Yxx 除左係蝗牌，就黎變埋八婆牌子

我5月去日本
所以依家個心1516

利申：平日用開Paul & Joe

我有correcting cream veil同美白base，但想逼自己用下開左個d primer所以未開correcting cream veil，而家俾你地搞到好想開
Btw 覺得美白base唔好用

Eye gloss 04好靚 下次去開太古去買先

港女牌子

好靚呀
我仲以為2月1出 好彩望一望唔係白行一趟

我好鍾意gel甲 試過好多間
最近試咗間喺尖沙咀幾好 整咗個款 around$250
駁甲 兩隻色再加啲貼紙閃石咁

即開來用
我聽日去買大家一齊做貴婦

一見到有香港人用即刻莫名其妙有d戒心

本來未追post之前覺得好靚 拎出嚟好有氣勢咁
而家完全唔鍾意

Paul & joe 我覺得唔錯
男友去過muf 幫我買野 （屌呀，好在買唔到）
連佢咁內斂都話佢地西

好俗咁 唔係好識形容

Po返張相先
胭脂霜真係好靚，唔捨得破佢處

Btw窮L無錢買cdp原裝粉盒，有無絲打可以出讓個shiseido 系列嘅粉盒？ Mj/mq/ipsa都裝得落

題外話，有無絲打有頸背痛的問題

次次見到班西BA 個樣都想一巴煎落去

如果番工
要好好正視坐姿嘅問題
畢竟一日咁多粒鐘係度

想買1號胭脂霜
見佢莓紅色但搽出黎好粉紅

已經改善了好多，而且買了個醫生建議的背墊,但都唔太得..

份工番足3年就痛足3年，試過好多野都無特別改善...希望今年轉工....

BA不停推我買1號，好elegant好女人味掙扎左好耐
不過我鍾意coral色多d，最後買左3號

買左01 05 07
不過我幫fd買左枝05佢上咀同我上咀都唔同色

最近想買專櫃胭脂 因為有得試
之前買開架 呢排發現同我膚色唔係好襯 我皮膚有啲偏黃
諗緊Nars或者Clinique
之前行入去啲BA唔係好想理我咁 所以都無咩意欲試同買
有無邊間BA好啲
前幾個post 絲打推addiction粉底胭脂眼影都好燒 但係入中環要啲勇氣

絲打你地係講緊牙膏base?

Addiction啲ba好好人呀
我窮學生都照serve我 幫我試上面

唔跌落地帶出街壓兩壓都爛
不過又潤又平

CWB SOGO THREE

日系牌子嘅服務通常都會好dBA都超有耐心，幫你試到啱為止，好到我覺得勁唔好意思

係

Three真心正!已經買左三盒

我05上咀係淡橙紅色

Cwb連卡佛Nars 有個男ba幾好人，冇記錯叫kevin（好似係）
之前去試粉底同遮暇 佢好細心幫我卸哂全面再上妝
最後我冇買到野 但佢都冇西面

又一城nars個男ba反而勁西
問佢拎卸妝水好似阻住佢做自己野咁

有無人已經買左呢盒眼影？超靚

我有02同05 靚到癲

MQ x 美戰
好撚靚，一定要買佢老母

21/4先發售但係我11/4已經返左香港

點解要放毒
我決定聽日出去買

會唔會太靚

有無絲用開 SK2? 心思思想試下應點入手？

銀包molamola

比較想整腳甲
果間叫乜名?

想問下有咩象牙色用黎打底嘅眼影好介紹
另外係啲灰色嘅眉部產品 我條眉深色到好似小新咁 用深啡都好奇怪

呢度真係一呼百應

用緊innisfree眉筆 有深灰同淺灰
kate極幼嗰隻黑色都OK
唔算好出色畫多幾畫都唔會變紫菜

我嗰次就係去又一城
問佢野要問兩次先好唔情願咁答 明明無其他客
真係比佢搞到我之後行街都無心機

睇黎要搵人幫手買 英國應該都冇得賣

喺到開名唔係咁好
絲打方唔方便留tg

我都想知
可唔可以開心share

咁多人去左買

Dior 同etude house都有出 利申未用過

Media 自動粗少少個款 超好畫 $40

Addiction BA 無乜野 仲幾nice
問佢野真係答到我問題

佢本身執左幾包sample比我 我口痕問佢另一隻粉底 佢再執埋嗰隻粉底sample比我

大家覺得下面嗰支係咪假嘢
上面係我係counter買
下面係carousel 見倒人賣

仆街樽rmk就用完搵緊替代
聽日去買cdp老母

點解up極都咁㗎 屌

Rmk好難控制 有時唔小心倒得太多出黎好肉赤

屋企啲rouge allure都係好似絲打圖一咁

圖二啲字好似歪歪地

Ps #129靚色 夠自然

+1
而且rmk無潤色cdp牙膏有啊

改邪歸正好好笑

個rouge allure 居然係唔同行
又冇92200
我又得一支rouge allure 唔肯定佢其他批label有冇變

似假嘢喎

我個支都有最底一行既號碼

生咗幾粒暗瘡唔想焗住(但工作需要一定要化)
BM blemish 個款定covermark 草本霜好d 想知coverage同會唔會好乾

我都有

我都係 差唔多用完 諗住買番牙膏
但呢到絲打又燒另一枝
1516緊

同佢出街，甚至去佢屋企先用
但我唔會踩，始終佢送得俾我一定有佢既原因
間中行街指住啲野同佢講中意類似呢啲咁咁咁，有咁具體得咁具體
下次佢就會識揀的了

沖完涼準備去腳皮 要令男朋友成為腦魔bb

有冇人用開lush?
有邊隻保濕面膜推介？

用過個隻asparagus mask 好大陣草青味但幾保濕

今日去左sasa放小血

買左你地燒既香水 好香呀

貪新鮮買左呢個韓國野
唇蜜／彩

同一個brand的base 有淡粉色的

想問懶人包隻雷公根浸泡油邊到有得賣 係咪就咁上面按摩就得 定溝精華黎用

sasa有呢支香水買？？

sasa 應該得body mist
我都想搵香水 但應該未有咁快會出太古

Fiancee香水真心正 仲買左枝細嘅出街補

apieu RD03 YSL407代替

好想買佢老味

註 : 者係好想好想好想買咁解，唔係鬧人呀

同問 eye serum用晒

絲打好識做
我已經瀨過無數次野 男朋友成日送啲九唔搭八嘅嘢, 我又會成日忍唔住話佢, 因為咁嘈過無數次

我學習緊欣賞佢既心意 上上面既絲打加油

同問
上粉然後再爆多幾粒真係灰機到爆

如果眼影新手買咩產品推介
貴平都得呀 最好有相 燒我啦燒我啦
等新年拆完啲利是同出糧⋯

又一城間nars次次行過都好少人
無野做都西面

中過人伏好多次
最伏一次收到蛋黃哥袋
唔夠膽攞出街

邊到有得買

題外話 無知一問 手袋嘅ysl係唔係L'Oréal gp？

Ig shop ponyxxxxx

我男朋友睇完之後話買比我
但個盒歸佢粉餅歸我

Thanks sis

Too faced sweat peach eyeshadow palette
大地色啊粉紅色啊紫色個啲都有齊
仲要粉質細唔飛粉
又顯色
同埋唔貴sf 賣緊二百幾咋

我去tst買d人唔西但係比佢屈左買埋個puff
秘訣係一行埋去就話買,不過想試真d先
同盡量化個妝濃少少,等佢知你有化妝
但佢個puff收我幾廿蚊好似兩塊人地抹碗果種微纖維碗布車埋咁
重點係,個puff係大過hd press powder 個盒 收埋果時要放正個位先合得埋好撚煩

絲打同好
我諗住入埋佢個第一代chocolate palette

Excel 4色眼影
唔會太顯色同佢都係d日日都用到既色

Ysl 407代替 好想睇包膠！！！
不過已經燒左 去留左貨

有 review 話飛粉同佢matte色個d質地麻麻地喎

base好用嗎?

我都係呢隻味
真係好香好好j
而家日日都j自己

too faced !!!
真係好正 冇買錯
仲要peach 呢隻真係隻隻色都好靚又唔飛粉
新手勁易用

我都諗緊係Chocolate Bar定Sweet Peach

你男朋友正喎

乾肌嘅話 covermark 應該啱啲
下次講埋自己咩skintype

我都想買 ct
死啦入坑了

我男朋友都送過啲我唔用既野比我..
見我冇用過佢就知咩事
然後就開始醒水了

佢無現貨？

我係直接send條link比佢
之前睇中個moschino袋discount
由幾千減到千幾，夾埋shipping唔過二千
佢重搵埋discount code

呢幾日未得閒去所以留定先
問緊佢有冇現貨 睇個款有排先會覆我
但聽聞難卸？

佢咁出太cheap
個packaging

頂

回上面個支ysl
不過通常都係我地覺得柒既
啲蝗反而會覺得好撚靚
岩曬market

我用左好多次個盒都冇粉飛出黎喎
Matte色上手係麻麻
但上到眼係好靚同顯色喎

Sweet peach

好似無牌咁
專櫃價錢

勁樣衰 好似maybelline 之前都出過類似咁嘅野

見到個個近日都燒日本開架唇膏，我都想燒下大家chifure唇膏

最左係#154

我有枝#154係跟d日本妹買，係磚紅色黎勁靚
Chifure既唇膏都好顯色，佢有少少乾但我敏感型乾咀都接受到，而且都算幾long lasting，重點係佢係case同唇芯分開買，淨係買唇芯都用到，而唇芯只係300yen姐係廿幾蚊hkd only

佢近排仲出左#553呢隻新色好似幾靚

下次去日本要入手多幾枝

748

同我而家情況一模一樣
牙膏裝都放咗入basket 但睇睇下個post又決定唔到 一路未俾錢

隔離post 咩搵女朋友一定要搵唔化妝好on9

廿幾蚊

有冇絲用過牙齒美白產品

748都真係幾好j

回樓上，YSL手袋同loreal應該冇關係。
但化妝品係批左比loreal做咁解。

佢地識鬼分有冇化妝咩
成堆對住d 偽素顏打飛機

why not both!!!!

岩岩我問我男朋友邊隻啲色靚
佢即刻話sweet peach 因為chocolate bar似老女人 sweet peach似後生女
不過我覺得兩隻啲色都好實用 chocolate bar下面個隻酒紅好似好好j

我都覺 但ysl 既袋好港女
太大個logo

希望佢搵到個唔化妝都靚既又唔港女又唔拜金又有天使般既心地會揀佢同佢兩情相悦

仲要連淡妝都唔可以化架
天然有暗瘡就最可愛

咁你買左chocolate bar 未

仲有好多人衝出黎話自己唔化妝
我覺得只要唔係喬妝,女仔一定要識化少少妝囉

用過牙貼，有白少少

梗係...

女朋友一定要搵唔化妝都靚嘅啦

我琴日都買左body mist，不過係番梘味
琴晚瞓覺噴左幾野喺枕頭
今朝起身仲聞到香噴噴 連頭髮都hi到少少，好正

根本化妝=喬妝係佢地自己諗架姐
成埋人衝出黎話自己唔化真係
得啖笑

唔靚，唔化妝都晒鳩氣

係咪crest 嗰隻？
想試 但好驚會整走哂d 牙既琺瑯質會變敏感牙齒

我有個女仔朋友好自豪自己唔識化妝

答返佢 : 睇得出，咁大個黑眼圈/咁大粒瘡/皮膚咁黃都唔識遮

買啦買啦
Ct 眼影好滑好貼 啲色又靚 又平過tf

用過 覺得效果好誇張
一盒好似三十張 我痴左十幾次已經由黃牙變白牙
但到後期d 牙真係好酸 用唔落去

新年之後掛

我反而覺得chocolate bar 唔係幾好用

以為係小學用嘅cheap雞雙色水果味擦膠
睇晒成幅圖先見到個蓋

求包膠

掙扎緊
仲有ABH嘅modern renaissance

白左小小 勝在好平 同埋用左唔會變敏感牙齒
不過要keep住日日用 一唔用就黃翻

轉自ptt, j撚死
佢眼妝同睫毛超靚

連續用三四日真係明顯白左好多 之後第五六日都無乜分別
有無絲試過去牙醫度藍光呀

[妝容] 文藝復興簡單眼妝 內有眼睛

附link
佢有教學

停手啊

好羨慕啲人唔食眼影
我眼皮腫，搽乜色都食晒 所以我永遠只有最普通既earth tone眼影循例撻上去

我眼摺深，眼影blend到勁仔細都好
兩個鐘後全部mix晒一pat咁

Why?因為諗緊chocolate bar/sweet peach/natural eyes

有隻係萬寧買既牙粉 同一個盒入面有兩隻粉
個隻幾好用 用完真係白左 同埋可以用好耐
不過特價先好買
我記得個時新出做特價平平地百零蚊先買黎玩下

感覺幾低調 中中等等
上面有絲打問佢個base，好香蜜桃味， 但查落嘅感覺好似韓國妝容咁嘅光澤⋯⋯我唔係幾推薦

不過佢其他色 好難卸，就算用落妝水都落唔到
好嘅係持9
但我朋友話好似去紋唇色咁點算

唔知係食緊美白丸定因為kose支白澄新出個支） 好似白返

燒著左呀寶

Laneige新雙色唇膏幾正~買左7號色!!

佢地都係想搵唔化妝都靚嘅女朋友啫
「你個黑眼圈咁大嘅」
「你有無瞓覺嫁」
如果唔係聽到啲男人講呢啲
又唔見我問佢 點解咁矮咁肥咁柒都夠膽行出街

好想買！！！唔知幾錢呢

Dior lip glow出左新色berry
但sf唔送香港

有冇美白精華推介 想去印
見到幾多台灣人推介kiehls
除左佢有冇其他推介

比絲打燒到 衝左上pony 度買apieu rd03 仲買埋bbia 南瓜色lip mousse

佢地J嗰啲女咪又係化撚晒妝 收皮啦屌

睇死個樓主咪又係充滿自信但又樣柒既單身毒撚
係度自我感覺良好

jjjoan 之前成班人當佢女神

我淨係覺得唔識化妝 人生少左好多樂趣

買左tf 飛粉到

我覺得可以唔化妝但唔可以唔識化妝
好多女仔都覺得化妝係樂趣黎
而家都多左男人話化妝啦

同埋見到啲疑似想收兵 自稱唔化妝既絲打係度打哂飛機就吱一聲笑出黎
我唔信佢地去到一啲重要場合都堅持唔化妝囉
講真 人地化妝 你自己唔中意 你理撚得人咩
我個人就覺得化妝後自己望落冇咁殘+好睇少少 個人都開心啲

我有2個tf眼影都唔冇飛到喎
盒眼影勁乾淨

自問愛惜 但盒01用幾次已經好污糟

點算 fiancee 應該買香水定body mist好

香水應該long lasting d?

到佢有皮膚病/can唔好怨，認真

普通返份大家樂都要搽牛眼淚眼影啦
我唔撚信話唔化妝啲女，可以避到一世都咁清高唔搖化呀
你唔化你既事，衝出嚟扮清泉把撚咩

50ml嗰隻係body mist?

圓柱樽係body mist，圓形肥身係香水

笑出聲

屌好撚嬲呀 cezanne嘅302 402 都畀你班八婆掃撚晒啦 話唔知幾時返貨呀 喊呀
btw支海洋味香水隻味不得了 但佢80ml好撚大支 個殼又唔多掂搞到我唔多想買 佢附近有隻細細支正正方方個包裝好多花嘅 我好鍾意佢個殼但又唔鍾意佢啲味

黑眼圈黑到爆 可以用咩遮 次次遮完都變灰
利申 已經用左nyx隻橙色colour corrector 打底
定係方法唔岩 我用手指搽

啲on9毒撚
makeup = my life
邊撚個同我講我實屌撚柒佢
唔係個個都天資過人冇黑眼圈又冇暗瘡條眉又長又密唔洗畫個唇粉紅色又冇色素沈澱眼睫毛又長又翹輪廓好似外國人咁深

如果啲「女神」係咁我冇野講

會唔會係corrector之後嗰層concealer太淺色？

唔知old news左未
Aeon好抵屌

Baby puff呢隻味係咪都有出香水架

香港係咪除左代購之外冇地方賣opera唇膏呀？
上次去福岡搵唔到 好後悔呀 嗚呀

係兆萬格仔舖見過

唔該曬sis我答我牙齒美白
聽日去睇下牙粉先
牙貼我應該用唔到 本身啲牙已經半透明

絲打你係去邊間aeon?

唔該晒你

我都買左呢個既baby powder味，送個枝hand cream都係bb味

太古 好唔開心好想買嘢呀
隻海洋味愈聞愈鍾意 不過我係試綠色嗰支 如果佢有細支裝我實買佢老味

等我聽日去黃埔aeon睇下有冇先

我都去黃埔睇左
海洋味深藍色隻味好正
不過真係如果個樽細d 就好
最後買左fiancee shampoo 味香水 同bb 味body mist

另外買左sweet sweet eye gloss
畫上手勁易畫好上色好滑
本身想買1號同4號 到最後忍左手買左1號算
上至下1-4

係外國谷m點算 已經買左包薑汁紅糖沖水飲

跑步跑步！早瞓！

我琴日買左2同4，4買淨一支，我見佢咁好賣都唔執輸

好似有呀之前有絲打推過 無記錯係圓形肥仔透明樽粉紅色字

想問下mufe hd foundation／lm photo edition silk creme foundation 邊個會岩四季用多d？ 遲d會一連去幾個國家旅行 有d都幾熱下 有d又會好乾咁
唔想帶咁多支foundation咁重 有無咩推介？

上次我係博多板急買 有95折+退稅
但果陣仲未出7號

已買cdp老母
聽日即開來用。

下次目標係胭脂同護膚品

絲打買咗咩呀

因為jetlag日日都好早訓好早醒
好辛苦

有冇絲打有shiseido highlighter pk107？
有啲想買 有冇絲打可以分享下

其實我覺得2 號都靚
我驚我遲d 忍唔住包色

尋日講緊既牙膏base
佢比左支化妝水sample我

幾年前買creaseless concealer 都知係Made in China 但支野唔差，係我買錯色
shape tape concealer 買咗兩隻色，但都驚唔啱色，要再買多支

2號好自然 買啦買啦

買啦買啦買晒去啦

我試左 勁乾
本身想買nars ba比左兩隻色我揀
一隻太深一隻太淺
佢叫我買兩支溝黎用
然後我就頭都不會地走左去買the saem

fiancee body mist邊隻味香？好似有3隻味

見到有絲打包膠the saem好乾
平時仲諗住買
請問乾肌適合d咩？我睇懶人包有NARS, bm 同近排絲打推嘅tarte
有冇d budget $150-200推介？
唔該晒
利申：乾肌

407代替個支有冇絲包膠

我反而冇呢d問題 仲覺得幾好
用過好多其他concealer眼底都會好快乾+甩到顯晒暗粒咁
不過我係上完之後即刻blend開佢

這個很乾
放眼底唔得 起乾紋

我乾肌都覺得好用喎
用係眼底少乾 但接受到 未至於起乾紋kick粉果啲
我係用beauty blender印開 眼底唔落碎粉

Hourglass/becca

Origins out of trouble支面膜有無替代品
急救降紅降暗瘡既
本身覺得好好用 用左一年就用哂
但loreal gp所以
跪求替代

呢兩隻都有聽過唔錯
求燒
想要粉狀打亮

見到啲'女神'拎錢去微整型之後打哂飛機咁話自己冇化妝真係

我有 呢餅野啱扮偽顏 揸完你個fd哄到好埋望住你三秒 嗰樣都會係⋯ 乜你有化妝咩？
真係有少少藍光 所以太重手會怪(不過會佢個掃正常都唔重手得去邊)
落係嗰鼻會高左少少靚左少少 我會落係T字同眼底倒三角 去到自然日光下當然天好睇啦 不過咩咩蘋果肌漲左咩咩咩 我就覺得效果其實唔大
我冇後悔買左嘅 不過我覺得就未係蒙受得起「斷貨王」呢個美名 有三四餅highlight在手或沉迷於珠光、明顯光影效果嘅話 大概可以慳返少少買多支唇膏 因為對你地黎講係 雞肋到不行
如果慣左很偽素顏 或者唔想比人發現你⋯⋯都可以考慮入手嘅

上面 去到自然日光下當然更好睇啦

冬天混乾，眼底有紋
用NARS radiant creamy concealer 完全冇乾嘅問題，又好易推
我仲買左隻淺色做眼底三角位highlight

botani暗瘡膏

Hourglass 既閃係比becca細
中意自然啲妝感買hourglass
唔太飛粉
同埋佢有成10g
計落唔係好貴
最近想入埋lm highlight

我都係呀
nars 係我so far 用過最貼眼既concealer
我用beauty blender 個尖尖推開
同底妝blend埋好靚

唔只三隻味架
我係好耐之前(應該一年前咁濟) 係沙田一田canmake櫃見到有大約五六隻味 不過我諗最受歡迎都係番梘味 洗頭水味 同埋bb味 所以logon sasa嗰d淨係見到呢三款

想問絲打會唔會介意喺carousell買啲98%new嘅makeup?
定你地只會賣出去？

咁呢3款邊隻正呀？

我見aeon仲有隻紫色white musk味
不過我都係中意bb味
噴完好想大力索自己陣味

係
但lm睇落都幾飛粉
Hourglass

仲有lm highlight

我都係冬天混乾，如果嗰日趕時間無搽eye cream 用係眼底都有些少乾 ，有用eye cream 就非常好
不過我有個問題 就係點左d concealer上面之後用手指點開 ，手指會有d乾左嘅concealer kick左係到
其他絲打會唔會咁

Hourglass 有冇咩網抵買
定直接去專櫃買算

lm catie同kathleen lights都話係最靚既highlight
早幾日想買但sf賣晒

我自己最鍾意bb味 陣味真係好舒服好正
番梘味唔知點解我聞耐左會覺得似tempo薄荷紙巾味
另外洗頭水味就買左枝hair most

想請問推hourglass既絲打
請問邊款highlighter岩日常淡妝用？
麻麻地啲太過閃太誇張嗰啲 即係好鬼婆feel嗰種 （希望你地明我講邊種）

絲打係邊買？sasa logon 有無tester試味？

我係canmake櫃到買架 有得試
Sasa都有得試 不過行過幾間都俾人試到無曬
Logon就唔見有tester

好多呀
快點來燒我 新年要破財消災

好燒好燒呀
猶疑緊買hourglass定cdp highlight

睇下佢用成點啦 望落正正常常都會買

Cdp好貴呀

窮絲表示見唔到！！！

我諗住聽日衝上去算！！ 好多支都想買 希望唔好掃曬
絲打可唔可以包膠下apieu rd03

Hourglass 五花腩肉胭脂都好靚

有冇絲打有用開死海泥？
功效係咪啲人講到咁勁
成面暗瘡爛面

cpb highlight睇完catie同jeffery starr滅咗火

我之前係Sephora 有折既時候買既
就三百五十唔洗
不過建議你去專櫃睇下先
因為佢有唔同色

Luminous light

樓上問hourglass點揀色號既絲打
我買粉底通常都係買最白個隻色
而我揀左luminous light
上面好自然 上多左都唔會白左一達
買左10g 用到2046

一定係hourglass
cdp highlight 我自己覺得比人神化左

咁我聽日去hourglass睇睇

Luminous light 係我之前係高登比人燒著左
不過dim light 聽講都唔錯

想問多次
有無絲打用過lp粉餅

呢舊？

咁講會唔會比人屌
無論我試highlight 定底妝
個妝感真係好唔掂
對我黎講唔好用又貴
所以依家cdp完全燒唔著我

agger 個鑽光餅真係辣殺
用過兩次都係即日出暗粒

想問下各位絲打
除咗喺Muji買到噴霧樽之外
邊到會有200ml以上嘅噴霧樽？
想裝F牌花水

Cdp highlight超強閃粉
想低調就唔好買Cdp

Agger 之前陪個朋友去試粉餅加highlight
個ba好好肯幫佢落埋妝 由頭上過妝
點知上完妝覺得好唔掂 我叫佢即刻落左佢

用BB推開+1超正
btw我係用#Vanilla做highlight架

睇左佢既swatch 好靚啊

見到佢有呢個palette有五花腩肉胭脂
唔知呢隻cwb連卡佛有冇呢

冇記錯係有
但新個款就未有
前排先去完

跟住我嗌佢去試dior花蜜 再去莎莎畫條眉算
點知佢就燒著左dior花蜜

唔該想問呢隻上咗嘴既顏色 唇膏會叫咩色同有冇色號參考

我都好想試hourglass
不過聽講d色都係啱白人用，我又黃又黑

媽好燒呀 聽日就去試
Btw想知佢就咁一舊luminous light 幾多錢

Highlight 同胭脂都岩亞洲人用架
陰影就唔知啦，未用過

hk賣應該五百幾
但點都平過cdp

Hourglass lighting powder 唔係定妝粉餅嚟咩
我有一粒人地送既 用過嚟highlight唔覺有咩用喎
可能我唔係好白嗰啲

Chifure我淨係買左cream
乾肌表示好正

大家係點開始學眼妝 點上手

Ambient lighting powder 係highlight
另外個款先係定妝

Hourglass 係有2款

最近用緊鑽光粉餅sample
本身覺得出油後妝感唔錯
睇完你個cm係度諗
會唔會真係個鑽光餅令我出多咗暗粒呢

唔識分邊樣野令自己出暗粒/出暗瘡
係咪要逐樣試？

我一開頭買左盒excel四色
掌握下眼窩位眼皮位眼尾位 點樣blend 睇下用咩掃擺咩位
之後就買下colourpop單色拼下
最後就買一盒palette自己玩唔同色

我岩岩都想買excel 4色 但隻隻都靚 唔知點好 同埋驚唔好用

講開highlight 之前睇catie話the face shop隻光影液同benefit high beam 一樣 有無人用過

我買sr03
好易上手
Excel眼影我覺得拍得著專櫃

混乾肌 T字位會出油
用Laura Mercier primer定too faced好？

呢到好多絲打都推sr03 或者去日本買sr05
但你唔好expect佢好出色 日系眼影sell透明感 之前有個絲打話佢唔出色所以唔推 心諗要超實色就唔好買日系眼影啦

絲打，想請問下 幸福肌邊隻XX露 對抗黑頭較好？

我係混油肌，兩脥毛孔有少少黑頭咁樣
唔該

我睇緊bobbi brown入門眼妝
但覺得外國人又第個講法

黃埔Aeon有得試，今日試晒全部

同埋右邊單眼皮 左邊內雙 真係好苦惱
眼影又化唔到
大細眼又樣衰

仲要加埋眼皮腫 試過好多隻雙眼皮貼/網
都會反返出黎/開眼之後睇到小小個貼紙
有時真係心諗不如整雙眼皮算

唔好睇外國人住 因為佢地眼窩深 同我地唔同 學佢化驚奶野
我多數睇catie/仇仇

我驚化眼妝會好誇似登台 我又未配con
但而家開始儲palette

有冇試過dup雙眼皮貼 或者eyetalk膠水
我又係左右唔同 超厚眼皮 都搞得掂喎
用耐咗佢仲自然變埋雙眼皮唔洗再日日痴

今日第2日用，仲未出事，遲d包下膠

唔出色先好 但我今日swatch都好似ok
閃粉又唔勁 只係佢$12x
諗緊會唔會買too faced算 多色d

佢傻咖買完化妝品同冇錢買機票有乜關係

大家會唔會覺得呢個眼妝好誇？

識一個女仔, 佢好自豪咁講過幾次話自己唔化妝同唔護膚
好想回佢: 睇得出既, 你個樣咁殘

不過佢有冇護膚就真係唔知真唔真
因為有D女仔, 有護都會話冇護, 想人覺得佢唔護都咁靚 (佢自己覺得靚)

但我又驚會太厚 我試過薄搽好多層
都係一樣

要咁樣攞自信真係好可悲
Hi Jon snow絲打好耐冇見

各位絲打 我好似係巴黎草莓買左假既寶藝
之前都有係巴黎草莓同wish買，但係有條野封住個罐，有晒no.咁
但岩岩開個罐無 上網睇話無既係假貨
圖如下

重點係罐野上兩個禮拜買 張單已經唔見左
退又唔係 又唔敢用 點算

尋晚係Gmarket見到30蚊支仲買左添

個樣真係好靚 不過用落面d色其實又冇乜特別

但佢真係唔係唔化妝都靚果D 佢好殘下

hi假髮

究竟買nars定bm concealer擺眼底好
眼底有少少乾 上左妝4－5個鐘就開始浮左粉咁
有時仲一粒粒kick住咁

巴黎草莓連台灣人都唔推介
話真假一齊賣
點解仲會有人去買
比錢買個教訓啦絲打
唔好用啦

前排去試左間人手清黑頭
清得好乾淨石頭瘡都清走曬
但超痛爛曬面 用左好多日先甩皮好返
仲留撚左凹洞
點撚算好

想問下你地話隔離post班男人話想搵唔化妝既女朋友+有一班女自豪自己唔化妝個post係咩台?
都係潮流台?
我好似搵唔到

岩岩係熱門見到

沙漠眼表示kevyn aucoin遮暇好好用

大家覺得呢個眼妝算唔算誇？

冇條野封住應該90%係假

唔算 仇仇呀
好靚好靚好靚

比我會唔再同佢傾計 真心晒氣
我唔反對買uniqlo我自己都係會買
但我買化妝品晒唔晒錢關佢鬼事

我想買呢嗰!! 咁多色你點揀 同埋你係咪係joyce beauty到買?

你地平時嘅眼妝都係咁上下？
因為我未化過眼妝
諗住啲palette到手後就試下

唔該哂

佢真係超靚超可愛

如果返學就唔會搽咁長睫毛

我joyce beauty試完色再係ig shop代購買
我皮膚二白不過眼圈極深, 係深到黑色咁, 所以遮暇要用深色d, 我用08
正常06應該ok, 但都係自己去專櫃試下會好d

屎忽痕係度swatch 下啲唇膏
真係好中意第三第四行個種色
見親都會忍唔住跌錢

我而家追緊隔離post
d港男唔係好鐘意日本妹架咩? 9成9日本妹都會化妝架wor
其實根本生係香港既女仔做咩對佢地黎講都係錯既

你有無睇佢個訂婚妝容
紅色眼妝出到街會唔會好怪

仇仇
佢好似整過雙眼皮
不過本身都好靚

眼角都有整 好似係
啲睫毛好長好靚

Joyce beauty 有得睇上眼定試係手? 未去過

見到大家討論緊highlight 分享下
利申：多數粉底日系中間色/黃第二白 毛孔唔算大 但好撚勁黑眼圈
1. 資生堂 PK107 - 睇圖大家都應該見到佢真係帶藍光
如果要好誇張既highlight(打側面會見到發光個種)或者打鼻樑既 佢就冇乜用
但用佢打蘋果肌就真心一流 我有黑眼圈&淚溝問題 對我黎講佢真係好有用 搞到我心郁想買wt905
2. Hourglass Radiant Light (**圖入面2款hourglass名我上下調轉左 ) - ambient light palette入面左邊隻色 帶肌色 珠光效果冇乜大粒閃粉 我鍾意全面當碎粉 遠睇皮膚好似勁飽滿勁光澤 近睇都非常自然 但佢係絕對絕對唔控油 單用highlight又冇乜效果
3. Hourglass Incandescent Light (**圖入面2款hourglass名我上下調轉左 ) - 係ambient light palette限定色 帶粉白既閃珠光色 飛粉 可以做到遠睇發光既皮膚 佢同cdp #11比較岩白皮
4. LM highlight - 偏黃閃珠光色 飛粉 佢既發色度比hourgloss高 感覺細緻過hourglass(可能因為閃粉少過hourglass) 但用上面感覺差唔多 可以做到遠睇發光既皮膚
5. CDP #11 - 老實說同hourglass incandescent light感覺差唔多 佢就係偏白 好岩白皮
6. CDP #14 - 唔知係我個盒問題定點 佢係咁多盒入面閃粉顆粒太大既 最誇張就係佢 比較黑既皮膚用比較好
7. Catrice #010 - 德國開架 佢出名既好似係有綠色個盒遮瑕 韓國都應該有得買 唔過HKD100 純珠光粉色 摸上手好滑 但上面好似唔係好溶入皮膚 要試多幾次
其實總括除左PK107起用落我塊面感覺比較大 其他都好似差唔多 韓國brand都有好多選擇 之前用過3ce個highlight感覺都唔差 大家都可以去試下
另我覺得揀岩色都係一個好重要既環節
黃皮咪用冷色調highlight
毛孔大真係唔好諗銀色閃粉個d 揀d只帶珠光可能會比較好
希望幫到大家

好想買rmk 支淺藍色透明lip gloss 東京好多大鋪都sold out

可以叫佢試上眼的

唔該絲打

如果你係普通出街都唔會好怪好誇張呀
但返工返學就有少少怪 除非你返工係返化妝品舖頭

好似有d難買 coverage ok嗎

想問下你係邊到買 係咪官網？
我都有性

如果係雙眼皮貼 單面定雙面會好啲？
Dup個隻未試過

樓上lm/cdp14都好似唔錯喎

我仲好細 個樣都好細
覺得一化眼=登台

好自然呀 你唔化深色眼影／粗眼線實無死

其實我化妝都係想自己開心 關班男人咩事
尤其係有啲女仔會話其他化妝既女係姣婆

唔會架 你試下岩岩化既話用住啲日系眼影先 因為無咁出色
或者你只用一隻香檳色放眼窩 公廁啡放眼尾 唔好畫咁高 咁會增加到個深x感
唔識寫

好 等我買多啲眼影返嚟玩佢老味！！！

聽日交收eye shadow palette

coverage高+潤

好好好自然的highlighter
同真係有藍光

我覺得佢特別在可以打亮淚溝 有淚溝掃兩掃影相真係會精神好多

我跟日本妹買左371葡萄色
沙漠嘴覺得偏乾 不過廿幾蚊黎講算唔錯
好過makeup revolution嗰啲

好憤怒啊

想問下隻香水係咪間間sasa都有 好有興趣

巴黎草莓原來會賣假野

我好中意佢有藍光

唔洗覆我喇追完po原來有人答左

無知一問，請問toner有咩作用

之前都係巴黎草莓買過寶藝仲打算回購

Sf運費好貴 唔知仲有咩途徑買

唔識搽遮黑眼圈既話 係咪應該直接去專櫃叫佢幫我遮一次 遮得到先買？
化妝新手 咩都唔識

代購？ 成日碌ig都見到有
因為我好懶，有時情願俾少少人賺搞掂晒佢 不過快都會格下價先
我見過29x,300頭咁上下

可以買個同人夾Selfridge+ 大概$350港紙/年，買左一年入面大部分SF上面嘅products都可以免運費DHL ship to HK

搵幾個絲打夾sf全年運費啦 齊齊買靚靚化妝品

呢個idea都好喎 我諗我夾左之後會失左控咁買買買買買買買買買買買買買買買買

仲未諗好chocolate bar定sweet peach好

亮膚
暗粒粉刺會少
但黑頭應該要針清左宜家呢堆先會覺好左 太頑固

掙扎緊Chocolate Bar/ Sweet Peach/ Modern Renaissance

反正都要買，慳好多喎

吓 我啲豬頭妹mask同dmc都係果度買架

我夾我夾！！！

搭單問 synergie 䣃妝水ok ma?
同埋幸福肌眼部精華 太大枝驚唔岩用就唔好
Thanks

想問香水係咪唔應該轉移去第2個樽用 心郁郁想買海洋嗰隻但真係好大支又唔like個樽

synergie偏貴
而且超敏感肌會敏感(啲客返黎講)
我自己仲有bioderma所以冇用
但之前同事圍內都係推dreamkobo(唔知有冇串錯，白色蓋嗰支)
cm:唔乾好好用

我啊媽用synergie revitaleyes仲未用完 宜家支幸福肌擺左係到等臨幸
我覺得如果冇大問題面既products用埋眼到就得
眼紋就revitaleyes
黑眼圈就priori

我都有係嗰度買豬頭妹
但呢啲細牌子既paper mask應該低機會啲有假野掛
通常假貨都係大牌子多

其實自己買sf+都ok
我自己買左兩個幾月落左10個orders 到
就算當每個order 得一件貨感覺都圍左皮
更何況我大部分orders 都起碼兩樣野
不過好燒錢就真既
買咩都會上sf 睇左先

Duty free 有得買呀可能
上次去dutyfree見到有

Between今日走左去kiko買左kathleenlights大推支mascara
又幾好用喎

兩盒都有買
Cdp 14啲粉幼細d但閃d望落好自然
Lm啲粉粗d望落顯毛孔d但我覺得打額頭一般
其他位ok

sweet peach + abh

前者係我 用左sweet peach
後者轉自ptt 用左abh
利申唔係化妝高手 純粹俾絲打參考下

最憎人病唔戴口罩正自私撚

12蚊店見過有噴霧樽，有無200ml以上就無留意

唔該 咁叫買白蓋個枝先

我有個女仔frd, 一見我化妝就問我點化,我講完佢就話唉呀算啦我都係唔識架啦,我都係唔化架啦,頭個幾次我都好有心機想教佢,之後發現佢根本唔係想學,只係好proud of 自己唔識化妝 屌浪費我人生

識個人成日見人化妝就話 化妝唔怕皮膚差咩
心諗 你唔化妝好好咩
我成日化妝 落左妝都冇佢咁差
跟本就唔存在 化妝會皮膚差
好多野都會影響都皮膚架啦 咁係咪唔見到陽光唔食煎炸野？

反而化左妝更加注意自己護膚步驟
上妝有咩問題就立即搵方法補救
皮膚仲好過以前

對啲唔化妝既人 我淨係想講
你唔化你選擇
你皮膚好 你有自信ok 冇問題
但唔好用唔化妝去自豪 去瞄去成日講咩皮膚會唔好叉叉叉之類

同埋真係 唔知點解
有好多唔化妝 唔識化妝兼皮膚唔好既女仔都好有自信

簡單三個字，唔知醜

即刻search! 唔錯喎下次去開日本買埋先

絲打雙眼皮摺好靚嗚啊
我好大機會買Sweet Peach先，因為SF已經有，ABH要fd去美國先會托佢地買...

唔錯唔錯

化妝其實都係想尊重自已同對方。
點解化妝就係浪費金錢同冇自信？？
咁P相就係好事？咪又係呃尻你。
啲男人成日都發夢覺得女神一定冇化妝冇P相，真心ON99

輕輕一推先

跪求解答 試左好耐自己搽都係灰
唔該絲打

見到仲有第個po，原po話自己女朋友買好多化狀品但見佢時都唔化妝
我心諗，會唔會你化左睇唔出/女朋友技術太好，偽素顏/女朋友技術太差，買左唔敢化
我新手個排都係買左唔少化妝品，但化得勁差，又懶，就好少化

去試下囉 或者買多支corrector 試下

我都聽講會 嗚 有無絲打試過可以分享下

有無推薦

試埋粒smart眼影都好正
以後眼妝冇錢又屎忽痕可以唔洗買貴野
手指已經好出色

唉屌 眼個粒油脂粒跟左我好撚耐 少少實身的
窮撚想自己搞掂但又唔敢自己挑 好痛
係咪一定要出去美容院俾人挑？
唔識野 求解答

勿相認

sis可否post上黎睇下
佢讚到咁但我又見過人大彈話個頭太大又kick毛

有冇絲打去過soo hair剪過頸髮
見佢face book 啲相好似都剪得幾好
有冇伏？

唔止走味 連啲香水都會走
分咗一枝細 入滿 去旅行噴咗幾次
隔一排無晒香水得返個吉樽

個頭係幾大下
不過小心啲就冇事
而且搽mascara應該係塊鏡擺係下面向下望咁搽
已經避免到90%既問題
我宜家搵多幾支mascara影個頭

如果想試corrector 可以去bobbi brown
佢有兩款corrector, 可以叫ba幫你揀色同試上面
或者可以去joyce beauty 試下kevin aucoin,呢到都好多絲打推

我都有follow佢 睇完嘩左聲

係 叫佢幫你揀埋色 試上眼
之前去bobbi brown試corrector佢有幫我兩邊眼試唔同色
睇吓邊隻效果好
不過其他絲打話可以有更好選擇
你可以去其他brand睇吓可唔可以幫你咁試

講真 要冇自信既 化唔化妝都冇自信
都識啲唔化妝 都冇自信
係真係由細到大冇接觸呢方便 又唔知點入手又怕唔識化會出事
如果真係對自己個樣冇自信 嗰啲都應該化到好濃 甚至打針微整
咁嗰啲本身係心態有問題 點可以同一般大眾比較

試下用橙色corrector/深一度色既concealer遮左黑眼圈先
之後再用返近你膚色既遮瑕

呢個平價之選 唔乾

用sigma blending e25比較下
同粒smart眼影
順住係nars audacious
dior iconic overcurl
kiko extra sculpt volume

我買完用過一次就無再用
一黎溶 二黎眼睫毛無佢咁長效果真係差啲
我淚水太多，用kissme都會溶

btw 用開fasio

Agger 化唔化同有無自信根本就唔關事

佢效果係長定濃密？
呢排買左za濃密 ，好自然分明但唔夠密同長
都係kissme靚d

屌 好好笑 btw thanks絲打分享

我個人係用Nars creamy concealer 遮黑眼圈
用左偏粉色既honey遮眼底再用chantilly
（依家覺得chantilly好似太白 想買返vanilla

補圖

我都聽過溶
但我隻眼頂多係雙眼皮摺同下眼線溶少少眼影所以都係買左

反而我係面油多
但用左幸福肌+ud setting spray(好耐之前買左幾支，之後轉返skindinavia)
再加barepro set粉底已經12個鐘只出油不溶妝不浮粉，印完面油同上完妝冇分別
仲有奶油肌

萬分感謝

kevyn aucoin啲色好難簡 係ig搵到代購$330

咁多人話Bobbi brown
我搵日去試下先
萬分感謝

成日買遮瑕已經買最深個隻色都fail
試下呢隻先 之前係德國都爬過文 不過買左essence 無買呢個牌子 香港邊到有得買

呢款係一盒買定一支支咁買架？

衛生意識放左係邊

一支支架

呢支我覺得幾好用
遮豆印都ok

我覺得係both
不過我本身已經幾濃同長
所以我係著重唔結塊，整體enhance左就算
冇用過kissme所以比較唔到
但100蚊內我覺得算好好

最靚都係nars不過好快乾結塊

咁要儲下錢先 不過我重點黑眼圈 無乜豆

仲有個問題 個咀附近好黑 成塊面好唔平均
又偏灰 媽媽成日叫我烏咀狗
係咪都係搽遮瑕 定係用其他foundation 好d

我都有試過 嗰支仲要唔平 我心隱隱作痛

我有hourglass brilliant strobe heat 同Becca 嘅 palette
hourglass 我用佢舊sponge 濕上會好自然好似透啲光出嚟咁，我勁中意佢咁自然
becca 果隻會誇張少少，好明顯咁亮咗一part 咁，所以睇你中意自然妝感定出少少

另外shiseido pk 果隻我都有 不過我可能比較黃，我搽極都好似冇搽，自己都見唔到藍光 已經擺埋咗一面啦

唔平+1
自此之後去旅行就算100ml都要成枝帶

日本rmk乜柒都sold out, 連高松冇乜人去既商場都係, 上次去佢lip gloss得返一隻色

我嘴角都係 我用bm well rested粉/flowfushi area foundy cover都好好
唔係遮瑕而係打亮

可以用濕海棉上highlight架？ 第一次見
如果黃皮一白tone 絲打覺得hourglass邊隻highlighter岩我？
Pk107滅滅地火tim依家

bm係bare minerals ? Sorry 新手唔係好識

我想問下有冇絲係冬天用過cosme紫蘇水？
依家天氣用會唔會乾到甩皮？
我甩甩地皮但爆瘡爛面
本身係混油肌

Btw可以上lookfantastic買, $14x港紙, 但唔送香港

係啊
記得係隻粉
用扁平掃上就得

幸福肌cream用埋上眼都得?
咁如果both眼紋同黑眼圈應該用synergie邊隻?

of course yes
好過市面上90%眼霜
都係revitaleyes

想包膠下canmake支睫毛增長液

之前見日本好撚平叫男朋友幫我買左支
依家用左一個月，晚晚訓前都會茶上睫毛+下睫毛
由根部開始茶

上圖係一個月前未用嗰陣影
下圖係今晚影
（朋友仔勿相認唔該
我想講唔知點解用呢支野之後啲睫毛好似軟左好多咁，好易斷，夾睫毛嗰陣甩多左
比男朋友睇上面張圖佢話有長到
但比fd睇話唔多覺 我自己都唔係好睇得出其實
但唯一真係成效大就係下眼睫毛長左好多

我反而睫毛強壯左
可能人人不同 如果絲打想轉，記得有之前有人推過zino嗰支，話超好用 不過我未用過唔清楚

早兩日買左枝vanilla 未開黎用

我用哂呢支再轉
Zino係唔係萬寧有得買架？

我見佢地之前好似係夾訂架，不過好似sasa都會有

Thx 搵日去睇下

搭單問下 如果nars個支用vanilla係眼底啱啱好 ka呢個用06啱唔啱 唔識揀色

最完整咁多隻色好似得呢張？有啲懞
06好似有啲深色

ba 話可以，如果用濕海綿上會自然啲，冇咁睇到啲粉質
我係用佢果舊野，都幾貴 但一上就上哂眼底個位好方便

呢個比絲打參考下，由上至下係 hourglass brilliant strobe heat , pk 107 (我掃咗三四下但真係冇色 ) , becca champagne pop 同 becca prosecco pop , becca 果啲顯色好多但係hourglass 好自然
但係我隻手好黃黑 比唔到意見白絲，但黃皮絲可以參考下

呢個好用？一路想買腳膜 但睇新聞話好多水陽酸含量過多會灼傷腳 好驚

萬寧有呀 成日做特價

想問下絲打們幾耐會用完d 護膚品，我d 野好似用得好慢咁
15ml eye cream: 1年
30ml精華：半年
200ml toner: 9個月
30ml face cream: 半年
50ml洗面：1年

以上既野我晚晚都用，日頭用防曬做保濕就算

屋企以上種類的野都有2~3支以上囤貨，唔知幾時先用得完 有時係到諗係咪我的用量太少

我就係個d對自己個樣好冇自信化到好濃既人（比一般人厚）
以前成日比人話樣衰心靈受創太大 ex都係咁所以唔要我 所以想隱藏自己原來既面目
其實對個樣冇自信 咪又係你地d外貌協會男人害
素顏又比你話樣衰化妝又比你話失去自我
有個男仔fd就係成日話我化妝有咩用鍾意你既人就係鍾意你架啦 咁我素顏見佢佢又話我樣衰 屌
話咩要內在美個d 如果條友一望就係樣衰既你識都唔想識佢啦

講得岩
諗起有句野：一見鐘情 你第一眼鐘既就係個樣，唔通第一眼睇到佢內在美咩

Thanks
等你媽咪synergie revitaleyes同幸福肌包膠

化妝其實係better version of me姐
真既化妝師根本唔會喬妝
而係凸顯五官，修飾臉型
有瑕疵遮下又有乜問題
化到又濃又厚見光/真人死淨係識多層filter擺上ig做女神 班仔咪一樣受

鐘意玩妝條眉直啲彎啲
眼線眼影唔同色bold啲
嘴唇matte/satin
同著衫今日短裙聽日長褲後日摟屌裙又有乜分別

想問下絲打們 大家幾歲開始搽eye cream ?

我都好想買呀屌

日本addiction胭脂液有10隻色, 有冇絲打試過香港冇既色? #2同#10好似都幾靚

我琴晚用左，今日暫時未見甩皮(佢盒身寫5-7日後開始甩)

呢個新聞我未聽過啊 不過我喺aeon買，佢又係made in japan，我諗唔會有問題既 而家都無乜問題
anyway我再睇下幾日後結果先，再包膠

我屌 岩岩打完諗住搵相擺上黎 點知入返黎冇撚哂
之前上colour pop 官網見佢50蚊美金就free shipping 加上個排有好撚多勁抵set 裝 買左勁撚多lipstick 但好多都係要個日著得型啲先carry 到
而且自己on99 買左勁撚多都係matte 身 好撚乾呀屌 搽多幾層已經起哂皮 講多兩講嘢 個咀會起啲粒粒嘅屌 真係好撚乾
但啲眼影真係好正 好滑 啲色又靚
如果絲打有興趣 我聽日搽哂上手比你地睇

Colorpop liquid matte大伏
都on9
起粒粒勁patchy
Youtube吹到on99
我有一枝
講起就嬲到

Lorac新嘢
睇就靚，上眼

Colourpop最伏一定係liquid Matte
外國好多人都話俾youtube影響而買

我有6枝 ⋯⋯ 唔知點算好呀屌！！！！！！！

呢啲色太難carry

屌 衰on9冇睇review 不過有兩枝glossy lip 啲色好靚好正 日日搽

我對glossy lip同啲日常色眼影有性趣 支持絲打review

我今次買主要都係啲紅紅紫紫嘅色
聽日試

我眼紋好勁
黑眼圈好深同埋偏紫色 又有眼袋
用過Nivea q10都冇成效
請問絲打有冇咩eye cream 同埋眼部遮瑕推介？

我都係啊 個眼圈勁深用nyx橙色遮瑕遮都唔係遮得好好

我又夾！

日本麵得返4隻

另外補充下#2勁靚但已斷貨 #10似highlight我仲未上面

絲打有#2? 可唔可以swatch/上面黎睇下

巴黎草莓一向話有假貨 ...
各位絲要自己小心d

好多隻牛眼淚色系

絲打high five essence個盒個質地完全唔知想點 係咪有特別用法嫁

好，唔該晒

咁邊到會有保證正貨買嫁？

就咁眯pastel色好靚
搽上眼應該會變大家樂呀姐

咁大粒嘅 我以前有d細細粒既疣
都係去美容院挑走佢
佢地會幫你敷少少麻醉藥至整
之後等結焦就得

呢個palette原來屬於大家樂系列
我都無諗到原來是咁的

Colorpop新嘢

佢又加入豆沙色大運
但有點遲鳥
同我對colorpop無咩信心
會氧化乾重要用手指上嘅嘅eyeshadow同勁恐怖嘅liquid matte
我重要買完即試
向街度落唔到
就咁行左成日

用緊talika都有一個月上睫毛無分別係下長左dddddddddd唔會再買了

大家啲mascara用到幾耐？我見啲人三個月就話會乾晒
我唔係日日化妝一星期一至三次到放假會多啲
枝mascara用左成年有多都仲用到
其實用咁耐係咪都唔好但啲化妝品永遠用唔完掉又唔捨得覺得好晒

記得用玻璃樽

萬寧有啊
用完好似長左
如果用50蚊coupon買我記得要俾80蚊
所以正價應該係130左右

我支kiss me五年都有.....
當然我唔係日日用，亦唔係次次化妝用
而家個樽甩晒色，但目測仲可以用多一段時間
但我怕變左，所以已經買左支新

如果真係要轉 唔好用另外有細泵仔抽香水嗰種
用真空直接抽入樽嗰種
同埋一次唔好轉咁多好似我一入入滿一樽

5年？
我所有化妝品都會1-2年就丟/換
如果包裝靚會keep低
好驚用過期化妝品會爛面
本身已經皮膚差

其實液態狀嘅野應該好易過期
粉狀會好啲

依個已經係舊版
日本淨係比香港多左有10號

有冇絲打有colourpop包膠？
小人準備第一次買
聽講有d色買返泥兩隻會好似
邊隻色你地買左最常用
邊隻色黃皮膚最靚？
請賜教

好彩平 而家擺左係到 我都唔知

啲mascara變左會有陣偈油味
N耐之前買左枝mj之後無用過，一打開就勁臭

個人覺得colourpop lippie stix都伏伏地
一開始搽上嘴好靚 但耐左會現乾紋同甩得好核突

準備係Colourpop買呢幾樣野
大家有冇意見

打左底用會好啲
已經好過liquid matte
我覺得colourpop只適宜買眼影其次就胭脂/highlight

amaze!!
絲打你接受到大大粒閃粒你先好落單
我買左dgaf同drift 但佢太閃我頂唔順
仲會跌落下眼皮 而家呢兩粒野擺係到無用過鳥

係，所以已經換左
不過我之前一年應該用唔多過五次mascara，托賴無事
而家化妝講究左，即換左支新

之前用Catnap跌到半塊面都係閃粉

好想試pressed powder eyeshadow

我覺得成個brand都好伏
重要$5令你唔經唔覺越買越多
但真係
買eyeshadow palette好過買colorpop

不過都係個人觀感

我兩枝mascara踏入第二年半
無變重濕就繼續

唔好買pressed powder 好飛粉

其實係
太overrated，youtube效應令個個都覺得好好用

如果單買一兩粒係幾surprised 既
但因為次次一買就會想買多d
有時都想用下 但要用手指上先上色又覺得好煩

Overrated+1001
重要粒嘢會亁 ，packaging ，顏色其他brand乜都有
係sell平同youtube熱
我試左枝liquid lip重諗係咪我問題
Youtube無人屌過一致讚到
Palette breakdown返，我當你用$400買anastasia beverly hills modern renaissance
佢14色，都係$28.5一隻色
容量colorpop可能多少少，但palette唔會話dryout或者要用手指上
Packaging又唔差

嗰次我因爲佢liquid matte sad左
之後諗返
點解要買佢

講咁耐覺位靚女買左咩色姐
我唔鐘意glitter
所以以上既都係metallic/satin

$5/枝，有時仲有八折，我覺得質素好好
呢個價錢仲會捨得買d平日用唔着嘅色嚟玩

有冇絲打對眼好似我咁
眼細 眼尾係向上戚
個眼皮勁腫個人除左充滿仇恨仲好似好眼瞓咁
畫乜都冇用 化妝唔會畫眼
化乜都比個眼皮食哂
好想要個外雙眼皮

個眼皮同你一樣
化眼影會睇唔到色 所以有時會掃啲鮮色少少既係眼尾到 會睇到少少

我好遲先意識到護膚嘅重要性
大學之前都係只洗面 乾就搽下cream
眼霜早啲開始搽都冇壞 18，20歲咪用啲簡單啲純保濕先

20歲 我覺得遲咗
有紋先開始去搵啱用嘅眼霜 試多兩試已經變咗鼬太知

雙眼皮膠紙唔夠力撐
我眼皮係重到如果前一日睇戲輕輕喊完
第二日已經會腫做單眼皮

明白
我都試下先
仲未搵到適合我對眼既畫法

我有朋友買左兩粒matte 完全唔掂 跌眼皮又唔出色

買左3粒colourpop 好後悔

我係巴黎草莓買過寶藝起碼5次都有個封條

colourpop我新手用果時都覺得飛粉
但之後發現搽primer 同上果時按壓一下就無問題
最愛buddy 打底同化臥蠶都好靚

另外想問下zoay/muji眼影掃化唔化到colourpop?

15ml eyecream我3個月內會用哂 200ml toner都唔會用到9個月 最多半年
絲打你每次d用量好少？

應該可以,如果啲毛密啲更易拎粉 我用淘寶普通纖維掃都化到

我求其搵兩隻色blend埋一齊算

屌 係咪pink beauty個間
真係痛到我係咁標眼水
同埋搞到好紅好多傷口 我用暗瘡貼痴返住d傷口
仲有好多濃
我之前去lovewe_beaxx 個間就冇咁痛

買啦
我買左日日噴
咁大枝完全不心痛
我一次噴六七下